突發-共產黨出左聲明譴責習近平同埋香港警暴

反了反了

割𥱊聲明
翻譯：要反反中共好了，不過反埋自己共慘黨

要求禁止黑警及其家屬入境

其實經過咁多年洗禮
日共已經唔係極左
祇係因為日本整體右傾
左翼陣營廢到仆街又分裂到仆街
佢個定位係俾立民更左咁解
已經冇曬共產嘅本質 應該係社民主義嘅政黨

日共個朵臭到最多好過班邪教黨少少
晒鳩氣